想搵返一套動畫..

好耐之前喺電視播過。大概有班主角係一個世界裹面去打怪物，個感覺好未來同科幻。
我印象中呢隻係其中一隻機械怪物，唔知有無人知

洛克人？

world trigger？

其中一個情節係講個世界被一啲類似熔岩質地，不過係深啡色嘅物體入侵，跟著隻正方形機械會喺佢隻眼射雷射對抗
係咪太冷門 定係我形容得唔好

至net奇兵？

至Net奇兵 Code Lyoko
一睇隻怪就認得

應該無錯，諗左好耐都記唔起
感謝大家

卩
原來唔係正方，定係我無記錯

就係依一隻

我記得有一集個IT仔都入埋去個世界
其實細個接受唔到佢個畫風